大陸上到連登？

有冇人知？

上到......
我大陸間屋用中移動固網,小米 router 上到連登

咪玩，連燈紅底點會封

一
北京

今晚開始上唔到就真係要多謝樓主...

點解上唔到？

方向同生果等都上唔到
睇嚟好似有服

紅底 傾掂數
交會員資料 所以蝗國先上到

依家喺大陸不嬲都上到連登㗎喇,反而高登就要VPN,但以前都可以直接上

其實因為連登算新大陸負責block網嗰邊未知有呢個forum未block到

不過被block係遲早嘅事

8964

好奇怪大6block5毛滿佈既香土仲嚴過三登

派左大量五毛駐守，當然上到

大量五毛係度。。

俾人統戰左咪上到

因為完全言論傾向一邊
似我的蟈，利撚害
太假，仲有吹到連大陸人都知係假
當然唔俾上

俾大陸人知香港人係咁吹棒大陸同愛國唔得
要製作香港同大陸人仇恨

連登老闆原本就係紅底 今日先知？